大帽山自私雞

睇完芒草就算啦 沿途都見到d缺德男女摘芒草走
唔止呢一pair 係好撚多pair
你摘到返屋企唔好同我講拎黎種

有d咁既人幾多個山有芒草都冇用

最撚憎人破壞大自然

有啲野用肉眼睇已經好足夠 無謂去破壞大自然

留返係佢地屬於既地方係最靚，點解有人既地方就會有破壞
大東山就係例子
btw 巴打果張好靚